港女：前線有收錢 唔支持暴力 香港人贏唔到共產黨

但黃

咪阿豬阿狗都拎出嚟啦

有無人識佢

面黃？

who?

2000/1h

如果我同你地講 我話佢做雞 你地會點 我相信你地又會話我係9up

老蘭公廁黎 有無人屌過

唔夠共產黨鬥，佢又講得岩

成日話收錢做嘢但從來都冇證據
有嘅話我驚街上面嘅人多到我自己都驚

隻臭雞好識簡日子 721 831 101 全部去哂玩又po相 但話自己黃

有咩出奇
八成人唔支持獨立

黑社會、藍屍、支那蝗、黑狗就真係收錢喇
佢老母臭閪幾時死全家呀屌

無腦水炮車一件 可能佢急不及待要做黑曱甴天使呢

佢老蘭水炮車黎 大家經過不妨問下價

個fd有錢人黎 約過佢 好拜金 雞黎
講大話死全家

唔夠打就唔打依件事都幾on9

乜水？